最撚憎廢柴窮閪賤種老母喊 屌你累撚到我咁都未撚喊啦

屌我老母

樓主做咩激到伯母喊

喊乜鳩

屌

點撚知 廢撚到

煩閪到

屋企咩環境 你幾歲

想死全家

窮真係萬事哀

真

窮人生仔正仆街

有錢無錢咪又係咁過

你花時間係對的人身上啦

你未窮過就咁講

真係唔知有咩可以建議
搵社工幫下你

睇嚟你好大壓力